從前 我是給羨慕的人一個 現在 我只能遠遠的羨慕著別人

每次你行路都要行外邊
每次你都唔比我拎野話我膊頭好細隻手好幼會紅哂
你會好温柔感錫我頭頂
你會記住哂我所有鐘意同唔鐘意的野
同我食野會幫我叫走青
會主動話有周年慶啦我帶你去睇
好多人好迫你會抱住我保護我
有人踩到我你會好嬲話踩親我寶寶
你會煮飯比我食
我地會抱住訓一日
你會專登係新界出港島就係為左陪我食lunch
你會望住我 好深情感講你真係好靚
你會抱住我 話唔會比仼何人搶走我
你的笑係呢個世界上最温暖最傻的
因為你 我覺得自己係世界上最幸福的人
因為你 我覺得自己係世界上最唔幸福的人
我已經唔可以再揾到好似你一樣咁好的人

但好似返唔到轉頭😔